好快警察求其搵人認掟氣油彈話反逃犯條例而掟

比哂安家費
講到明為反逃犯而掟
市民就反暴力 反遊行激進
最後贏家係政府